男朋友話想靜一段時間

唔知自己做錯咩
屋企上個星期四晚有事 啊公突然入醫院
啊公情況好差 自己同屋企人係醫院通宵左一晚
第二日朝早同佢講佢都無安慰過我
然後到最尾我wtsapp佢都無覆
過2日再搵佢 只係影張相俾佢睇
佢就話佢好忙 叫我俾佢安靜下
話想要一段時間安靜下
再過2日 亦啫係今日就block晒我wtsapp、ig、fb
一句說話都無同我講過
依家真係好down
屋企已經有事發生 啊公可能呢幾日會走
但仲要係呢個時候咁對我
唔敢同身邊既人講 朋友都唔想講
唯有係到發洩下
利申：拍左2年半 初戀

飛咗佢

冇事既

你有咗？

好想喊

唔係

似係已經做左啲對你唔住既野
好好保護自己啦

我信佢唔係啲咁既人 應該

曾經我前前度都係咁。
爺爺有事搵極佢都話忙，屌你一晚都陪唔到呀？
最後見返，一滴感覺都無

呢啲男人唔要都擺就，女人靠自己呀！加油絲打

好地地無啦啦點會咁樣
一係你做左d乜令佢咁，一係就

有事都唔理你 唔好得去邊

有第二個
內心有愧，面對唔到先直接消失

幾大

唯一就係我啊公出事嗰晚
嗰晚未出事前佢放工約我
但其實我覺得目的只係拎之前我幫佢同埋佢同事訂既野
而唔係想見我
然後6點見面 7點半左右佢就話返屋企
嗰時我覺得見面既時間太少
然後向佢抱怨左幾句 可能就係咁佢覺得我唔體諒佢
佢話佢返工都會攰 佢就好似有啲嬲我
但我之後返緊屋企途中都wtsapp返佢say sorry話知佢辛苦同攰 叫好抖下
之後佢都無野咁覆下我wtsapp
然後嗰晚凌晨 就發生我啊公件事了

未生日 20

我仲好掛住佢 佢話想靜嗰幾日我都忍住手唔敢搵佢
想俾啲時間佢 但其實我唔明我做錯咩
好唔開心

咁就得罪左佢

佢

分得啦
你親人有事都咁既態度
仲要block哂你 我係你就直接同佢講分手唔洗冷靜

屌，畀啲尊嚴自己，唔好乞求對方好嗎！？
嗰句sorry講完，其實你自己都唔開心都覺得委屈喇，屌，你無錯根本就。

大我一年
之前讀hd既同學

我諗係因為佢真係攰 因為都知佢返工都返得唔開心
而我又無體諒佢 想見耐啲佢
因為自己已經放緊Sen break唔使返學 嗰時又未有事
可以每日都係屋企hea 唔同佢要每日返工咁辛苦

橙

好唔開心 一到打字一到流住馬尿
點解要咁對我

攰咪又係廢話 唔通一番屋企就真係訓教咩

係連登都無人理我
乜我真係咁乞人憎咩

返屋企會同佢啲朋友打幾場lol先訓

你平時係咪好痴身好煩？

十個有九個都用攰做藉口嫁啦 做自己鐘意既野又唔見話攰 你又陪佢打lol囉

你點知佢block左你

一開頭係痴身 每晚都要傾電話
但近呢年都唔係每日傾 大概隔日傾
出街都係一星期出2-3次 通常星期五同日

屋企用mac機玩唔到 佢又淨係玩台版
加上住村屋網速極慢 都陪唔到佢打機
前一排我叫佢陪我去網吧打佢都會
但可能我真係太廢 佢都唔想同我打了

咁佢有無提過話覺得太痴身？

佢已經單方面飛左你，可能已經有新女
依種人就算復合老無用，可以你屋企人有事，都可以咁絕情對你
仲突然就斷聯絡 都睇出份人好無責任心
唔好在為佢浪費時間
20歲女大把機會，move on啦！

因為今日返完pt放工
諗住睇下佢ig 發現佢block左我
之後去睇佢fb 佢unfriend左我
之後想係wtsapp搵佢 得返一個tick icon同status都睇唔到了
咁就發現佢block晒我

你地當初點開始？

係同班同學 之後佢主動wtsapp我噓寒問暖
又每日都主動搵我
同埋嗰時我功課唔識又主動教我 總之對我好好
之後我又對佢有好感 就一齊左

Block柒得你咪姐係玩撚完

係咪岩岩中出完？

無搞過野

唉 我啱啱經歷完 辛苦你啦 我仲係好辛苦

如果佢無主動搵番你，你就放低罷喇。。。
不過都擔心樓主可唔可以同時接受兩個刺激

絲打我都仲係好唔開心 好辛苦
點解要係呢啲非常時期先咁對我

真心係重視你既 傾個電話十五分鐘唔係好難姐

問題關鍵所在

我仲好愛佢其實 點解要咁對我

我明架，始終初戀，點會咁易放得低
但係你愈遲面對傷害愈大

搞咗都可以嫌樓主煩同痴身既姐

我係咪已經變到可有可無

依家面對緊 個心好痛

仲後生，大把機會！
你屋企有事，佢都咁對你，證明佢唔關心你。
既然佢做到咁，你都要愛自己多d,唔好再同唔珍惜你嘅人一齊

點解佢一開始要同我一齊
點解之前我想分手佢都要纏住我
點解到依家佢會唔要我

我真係好討厭分咗手都搞到唔清唔楚咁 你有冇其他方法聯絡到佢？

入左醫院係無咩心情玩手機既

你條仔臭雞嚟喎

飛啦
綠帽咪綠帽
靜乜春

你諗吓阿公有咩想你做仲好啦

老實講，對住你會厭，其實都知咩事

無啦啦發現俾人block真係唔好受
但都肯定佢根本唔再對你有感情，就無咩好留戀佢啦

我男朋友又係咁，上兩個星期突然對我勁冷淡
俾佢靜過幾日又忍唔住whatsapp搵佢
直到琴日佢勁決絕話要同我分手
我依家仲喺佢屋企樓下等緊佢返嚟。。
啱啱打俾佢佢叫我咪煩佢叫我走又cut咗我線

你同佢講完屋企人有事佢都唔安慰嘅
咁睇得出佢對你係咩心態啦
正所謂愛屋及烏 就算點都會問候幾句嘛
但係都唔會block曬d野 做到咁應該可以有心理準備了
定係之前發生過d咩事 儲埋儲埋一次過黎料

btw我2日前開左po因為女朋友都同你男朋友一樣 話要靜 你可以禁下我起底

我諗住聽日去佢樓下等佢問佢
但怕最後要分手我接受唔到

同人拍拖 唔係應該細水流長 唔好咁易放手咩

我知係樓下等佢佢一定好反感所以我忍住冇做

但我都頂唔順chur咗佢兩chur問係咪冇機會 佢話咁樣煩住我有咩意思 仲加唔想理

所以絲打你都不如比啲時間佢 雖然佢都咁決絕

我怕我會崩潰 所以當時我冇咁做

佢本身只係話想靜下 我諗住過多日就試下搵佢 點知就block埋我 點解要咁對我

我真係忍住手唔敢搵佢
點知今日就俾佢block埋 我可以點算
絲打加油

佢都係唔想你搵佢姐
你又何必呢 不如收拾心情 珍惜同呀公相處既時間

我搵到好多同道中人呀
男朋友前幾日同我講要分開下 冷靜下
但我又係無做錯啲咩 又無嘈大交
佢嫌我煩咪講聲囉 咩都唔講就話要分

野生捕獲

一開始拍拖嗰時 鬧交真係成日發生
然後到今時今日已經好少鬧交
近呢半年都無鬧大交
好多時有小爭執都可以好快原諒對方 因為我知道見面既時間再無以前咁多
唔想因為鬧交就無左一個見面既機會
我亦比以前更珍惜佢愛佢 但佢點解可以咁對我
係咪已經一啲都唔再愛我

走啦柒頭

走唔到就會好似我依家咁

點解啲男人永遠都要用呢啲方法黎傷我地個心
我都係人黎 都有感情 會痛架

係啊
唔係就唔會block曬妳d野啦
妳係唔係做咗d唔知咩啊

啱啱追哂post我真係同絲打你嘅情況好似
佢啱啱打嚟叫我唔好煩佢 但佢又唔block我 喺到釣住我咁
我依家仲喺佢樓下等緊佢好想見佢

第三者呢個機會大唔大？

我都唔知自己做錯咩
我覺得我錯就係嗰一晚我向佢抱怨見面時間少
然後佢嬲話我唔體諒佢
但我都有say sorry講話知道佢攰同辛苦
我係咪就係因為咁 俾佢判死刑？

雖然我知佢係咸濕仔 成日睇其他唔同國家既靚女
但只限睇 唔會係狗公去留言嗰啲
我信佢係唔會背叛我
應該

好撚傷心呀屌

仲有我呀 都好撚似

算把啦 九成九搵左第二個 對你淡左 有啲抱怨就即刻嬲左你 衣加仲block埋你 想溝通都唔得 我諗 帽事既

加油啊絲打 希望你可以見佢一面都佢好好咁傾下
你仲有機會

心就黎裂開了

我去邊度 聽咩歌 做緊咩都好想喊呀

你睇你自己依家都冇乜信心
新鮮感呢d野其實真係話黎就黎 樓主拍左幾耐？
可能佢唔知點樣去面對你
咁o岩你又埋怨左佢幾句
咁咪變左條導火線 仲要say曬sorry都冇用
試問聲比起你地之前 咁正常咩

點解一開始要同我一齊
點解俾完幸福既日子我又再親手拎走佢
就快頂唔住啦

你呢件事我可以話你知嗰結局tim
我同ex都係咁無啦啦散
嗰晚食飯慶祝完三年半 佢話有啲攰想返屋企先
咁我無乜嘢 就一齊走
第二日佢開始就好冷淡 online 都唔回覆我
跟住開始無啦啦話要冷靜下 自己唔識拍拖之類
跟住之後佢就有幾日完全無覆msg
隔幾日後 就話無曬feel 要分手
佢之前真係唔係咁 無咁絕情
我地大家都係初戀

分手後到依家都無聯絡同見面
Fb ig blocked

佢鐘意咗第二個嫁啦.....早啲放心搵過第二個啦

㚥多好女仔呀呢度

巴打你點走返出黎
我一諗起要同佢分手我就好痛 我唔想同佢分手

好女仔又點 咪又係連自己愛既人都留唔住

點解佢唔再鍾意我 係咪佢覺得我突然變到好醜樣 點解拍拍下拖會無feel

通常好果個都冇人珍惜

好撚中point呀呢句 好仔咪又鐘意港女

唔開心左成年 甚至有抑鬱 成日出街就會無啦啦喊

無啦啦散真係最撚慘
個種突然真係好難接受 你諗起既野其實唔遠 可能只係幾日前架咋

拍左2年半
點解唔可以愛一個人永遠但又輕易承諾會同人一生一世

係呀 成日幻想點樣返到幾日前補救

賤男

識個第二個啦

不停諗自己如果當時唔咁咁咁做
反而咁咁咁做 個結果係咪會唔同
係咪就可以繼續一齊
係咪自己當時做錯左

除左佢邊個都唔想要
點解我要咁犯賤

飛啦 早一兩年我ex又係咁 成日話攰 攰你老味咩 但我係拖左好耐先同佢講分手 分左手發現個人鬆曬好開心 現任男友對我好好

其實佢對我都好
係咪我每樣順晒佢意佢就會返黎我身邊

有試過連續一個月 晚晚發夢夢見佢
起身更加想喊

想像唔到無左佢既日子係幾咁辛苦
可唔可以唔好唔要我

若果真係因為咁而叛左死刑 會唔會太小題大做？咁其實無今次都會有下次 所以你要諗清楚日後真係好返 你同佢相處都唔會自在 一陣又怕唔知講錯乜做錯乜又比佢揾到位入

應肚 即飛

屌 一模一樣 睇到我點晒頭
本身會唔知佢做咩 後尾就會開始諗原來自己做錯左乜乜乜 個陣唔應該點點點 所以都話自己錯
其實咪又係想重新黎過
利申 我係好撚想復合呀屌

可能佢根本唔需要有我呢個女朋友
佢自己同朋友打機仲開心 係咪

我都係咁諗

可唔可以重頭黎過
可唔可以唔好扔底我

我地不如sheshe算啦
唔想再俾人傷害

唔會 我話你聽佢呢世都唔會返黎你身邊
我當時都好似你咁諗 咁啱佢有排屋企有事 佢真係有返黎我身邊 到兩個月後件事解決 佢又消失過

佢都係我初戀 我明你一定好難受 就算點氹你都唔會開心 其實佢block你可能對你仲好 雖然句野好老套 但時間真係會沖淡一切 希望你快啲識新男友

屌你啲台詞同我一鳩樣既
可唔可以唔好咁
真係咁辛苦 辛苦到要直接分開

唔好搞啦
我講左以後唔再拍拖架啦
Sheshe都可以hurt架

明顯佢有左第2個
呢啲情況好難有得救

絲打你都唔好唔開心啦
過多幾年睇番就會覺得好少事
move on 啦

見到樓主上面話你之前提出過分手
個時係咩事？
Btw見到好多pair都係比人追個個愛得更深
反而追人個個冇咁深
樓主加油呀

我就係咁
佢當初好落力追我

飛撚左佢啦 唔識理解人 自我中心既傻鳩
你屋企有事係咪應該standby比你隨時搵佢先啱

你說我愛你太多 就快要把你淹沒

同ex分手前 出街既時間都會愈來愈短 佢覆既時間都會愈來愈慢 分手前夕 快d放底佢啦

唔好咁啦c打..男人係唔中意你 對你沒感情 就可以好絕情..比返尊嚴自己 唔好再去求佢啦 佢block 你都係遲早的事

唔係個個都會咁諗 佢地會對你淡 唔想再理你 覺得你煩 正仆街 表白又係佢 講分手又係佢 食屎啦

嗰時其實係岩岩一齊無耐 大概一齊左四個月
我一拍拖已經一早講明話最憎俾人呃 最憎人講大話
咁佢一開始係同我講我唔係佢初戀
佢話佢之前有一個女朋友 係中學同學
咁我嗰時八卦就問佢有無個女仔張相睇
睇完之後個心有啲唔舒服 覺得個女仔靚過自己 驚自己好唔過個女仔
但都無啲咩 因為嗰時佢話無再同個女仔聯絡
然後有晚我同佢行行下街 個女仔突然wtsapp佢 雖然只係問啲好普通既野 但我嗰時見到都好唔開心同呷醋
佢當時知道我唔開心都同我講話唔會理個女仔
咁之後佢又真係無理一排
但之後個女仔又搵佢 雖然我都唔記得係咩 淨係記得我嗰時發佢脾氣 之後佢話佢會block左個女仔
其實嗰四個月我同佢都有不斷因爲嗰個女仔而鬧交
但詳細因咩事就真係唔記得啦始終過左太耐
咁到嗰時到最後我唔想再成日鬧交我就提出分手
佢就喊住咁話原來知女仔只係佢中學有一齊玩既同學
佢話佢之前話個女仔係佢個ex係想我緊張佢同盟心佢多啲
我嗰時聽完更加傷心
唔明點解佢可以講個咁既大話黎呃我
仲要我因為佢講呢個大話而唔開心左好多好多次
佢利用佢呢個大話黎令我緊張佢 而我就因為佢呢個大話而傷心好多次
嗰一次我個心真係就死 好堅決咁想同佢分手
我容忍唔到佢講大話呃我 仲要係講知咁自私既大話
嗰時我話分手 就無理佢
而佢就不停搵我啲女仔fd叫我原諒佢
我都係不為所動
到最後佢搵埋我家姐 同我家姐講話佢對我唔住
話唔想同我分手 話好愛我
之後我家姐就黎說服我 話我係咪應該俾個機會佢 又同我講左好多野
之後我見佢真係鍾意我 又承諾唔會再呃我
我就同返佢一齊

你打咁大段 咁咪又回憶湧現

依家醫院打黎話我啊公唔得啦
趕緊去醫院

處女佢唔要讓俾我ok?

btw你又真係幾慘既 同一時間面對咁多負面野 真係唔開心既呢到仲有好多巴絲支持你

hi又係我。。。我等到三點返咗屋企喇
我打俾佢佢喪鬧我叫我走
佢知我等咗佢5個鐘佢都唔黎見我
所以我決定都係放棄佢喇。。。
祝絲打你都早日放下 一齊捱落去呀
btw佢都係我初戀

我啊公走左
我發覺自己好on9
我啊公唔得仲為呢啲人喊
曬晒我啲眼淚

以後記得戴眼識人喇 2年半都可以粒聲唔出走左去 估唔到有人咁絕

100%帽左

原來冇得屌 鳩痕咪走囉冇得怪

識咁講的話即係冇野la加油,樓主

Pm me

呢啲人唔洗留戀
絲打你節哀順變 呢段時間都要陪多啲屋企人
加油

加油！
樓主咁樣諗就岩
無謂為啲廢物流淚

我ex係我生日個陣時block哂我
個陣都唔知咩事 咁岩個陣時佢叫佢frd add我facebook, 同我吹水
知道左佢有第二個 心都碎撚埋
後來佢條女同我道歉我先知我綠左好耐

p.s 好彩而家個男朋友好錫我 唔係唔知點起番身

樓主take care

個男仔可能一早唔鍾意你
但唔想做仆街所以先唔講分手直接走人

利申：同道中人

你要加油

我都好掛住佢 但佢只係會掛住佢ex
其實扮堅強好攰 我重係好愛佢

淨係呢句已經顯得出樓主係一個好女仔
雖然會呷醋同管男朋友的fd
anyway, take care樓主，真係唔好亂唸野，男人呢樣野，真係週街都有，你過左一段時間後，就會發現自己好傻
宜家最緊要照顧好自己同屋企人

頂住！千祈唔好再搵佢！！
咩事都好，就算佢求你，都一定唔好再理佢，唔好俾佢有機會再傷害佢

食完你隻豬啊 玩撚厭啦 嫌你煩啊

你男朋友咩星座？

RIP

唔講就走人仲亻卜街

你男朋友條撚撚好大 屌得我好開心

條仔身有屎
唔洗諗咁多

揾過個算啦傻瓜

佢有新歡啦

其實佢都做到咁啦，即使同返你一齊又點，一定會有下次
所以樓主快d對佢死左條心，放低佢，之後你就會發現點解當時咁on9，為左條咁既仆街難過左咁耐

雖然我知冇人想要失戀既滋味，但可能因為今次既分手而令你遇到一個對你更好的人呢，加油

痴線 變成咁仲留得？
Block你代表比你搵既機會都唔想比呀

佢同我講左分手了
原因真係因爲嗰次佢話我無體諒佢
令佢死心
我依家好辛苦 點解要係呢啲時候咁對我

有無人可以教我點做
我認我犯賤
係電話喊住咁叫佢唔好分手佢都唔肯
我覺得我就頂唔住啦

我媽本身因屋企問題已經搞到有精神病
佢最緊張既就係屋企人
依家我啊公走左已經令佢打擊好大
我唔敢話佢知 唔想再令佢擔心埋我
但我搵唔到人講 我好辛苦

係到講，大把人陪你傾

撐住呀
我陪你阿絲打

我男朋友突然失蹤左2日。。。係咪同我分手。。唔read唔覆唔聽電話 我好驚

Blk鳩左你仲信佢

我好辛苦 唔知應該點做
我係咪真係做錯得咁緊要
點解唔可以原諒我
點解係我最需要佢陪既時候佢都要分手

唔係應該擔心佢人生安全咩...？
佢部手機有冇收到message？

我一聽到佢話要分手就崩潰晒
點解佢要咁對我
係咪已經一啲都唔再鍾意我

點解啲人咁鍾意玩失蹤
永遠唔會諗埋愛佢既人既感受

唔會完全唔鐘意你
但你唔可以再搵佢
只有放低先可以有更加好既未來
我知好難 但你搵佢我肯定佢會更加厭惡你

有收到msg，我開返last seen，佢無睇，完全ignore

絲打加油
我都係今早一起身佢就話要分手
好多時都唔知自己衰係乜到
無體諒 你唔覺藉口得好緊要咩
佢直接咁同你講
某方面黎講都係件好事
拖拖拉拉你估下估下仲辛苦啦
撐住呀雙重打擊
睇開d 唔好為d唔值得嘅人浪費曬眼淚
加油！

我呢2日打左好多個電話，msg左單機2日
無覆，夜晚平時講電話時間直接熄機。

佢乜都無同我講，就失蹤左
都唔知佢想點

可唔可以唔好咁對我
我仲愛佢但點解要咁做
唔識放底 我應該要點做

絲打

唔好再做任何野啦 無為而治
等佢睇下冇左你既生活 佢先至會去懷念先有機會一齊返

我怕就咁，佢就永遠都唔會搵返我 我好驚

係電話入面已經喊到傻佢都好堅決話要分手
我可以點算
我知道我唔可以搵佢但我仲未接受到

我一個月前比人飛左
同你差唔多 但我係透過佢朋友同我提出分手
佢一句野都冇同我講過
當時日日諗點挽救 點先可以一齊返 做左好多野
到呢一刻 我先覺得我乜都唔做係最好 做咁多只係哂氣
點樣放低 自問我都放低唔到
但係當初既愛意已經慢慢轉為惱怒 因為佢可以咁絕情 完全一句都唔理我 連句分手都唔講 剩係避開我
我就係慢慢因為咁而開始釋懷

佢都狠得心係你呢d時刻講分手就知佢咩心態
完全冇話體諒下你
你點做佢都可以話係無動於衷
試下分散下自己注意力
我明一得閒就會捻佢搵佢同睇佢d野
要頂住呢關 千祈唔好睇唔開

唔搵你就係唔搵你 你搵佢都冇用 決定權係人地手
你主動去搖尾乞憐只會降低你既個人價值 令你係佢眼中更加失去任何吸引力

我知佢公司電話，你話打去佢公司會唔會自殺得更快？

你咪試下 我覺得死硬

我未接受到咁突然，佢星期一夜晚一個電話之後就唔見人，仲要無read過msg

我好掛住佢
分手都要講聲，我而家連死因都唔知

唔好將所有錯攬上身
好明顯你(前)男友都有好多做得唔好嘅地方
錯就錯在你包容力太強

至少佢唔講清楚分手原因已經唔啱

sorry比唔到咩建議你

或者可以諗遠啲，就算今次可以喺返埋一齊，但佢如果仲係咁唔成熟，你一係會忍得好辛苦，一係遲早忍唔住散，而最壞嘅情況係佢退左休啲問題先爆出黎，搞到中年先離婚

咁其實佢係咪唔適合你呢，
你諗清楚啲啦

我好想放底 好想唔再去諗佢
但我做唔到
岩岩想訓一覺唔好諗但我都訓唔到
個腦不停就諗我同佢既野 諗佢會唔會突然搵返我話無事
我好攰好辛苦

依家真係好似所有野一次過湧埋黎咁
我頂唔住架
點解要咁狠心

如果佢冇block你既話 你暫時唔好搵佢。起碼一個星期。之後再搵佢 而搵佢既內容唔係復合 而係大方接受分手 大家各行各路
如果佢對你仲有愛意 咁樣做係有機會引起返佢既注意
但係你如果仲諗住不停喊住求復合既話 就一定冇乜機會我覺得

我呢2日睇返曬所有合照，諗黎諗去都唔知點解突然失蹤。。。。

個陣分手後既一個月內 我差唔多去任何地方都會諗起佢 同佢一齊走過既回憶
到而家我做返一啲我之前單身會做既野 慢慢個腦就唔會剩係諗佢
你諗下你仲有朋友家人 唔係冇左佢就失去左全世界

佢無block我既暫時，頭頭諗住佢嚇下我先扮唔聽電話，而家就愈覺得係佢想慢慢消失。我又衰，佢都知我聽晚要飛，我怕一個星期後返黎，事過境遷，一切唔同曬 可能到時先block我

你再搵佢就真係block你啦

我今日都係隔下msg，send下d news比佢睇，佢都無睇 我懷疑由第一日失蹤之後佢直頭無開過msg 唔知做乜鳩

佢話分手係因為我向佢抱怨佢覺得我唔體諒佢 令佢死心
但我接受唔到 點解唔可以原諒我
我錯 但真係大錯咩
自問自己一直對佢專一 點解可以咁就放棄呢段感情

你做呢啲野只會令佢覺得你仲想佢回心轉意
而你想引起返佢注意就係唔可以比佢有呢種感覺

我諗聽日send一個，話我一個星期後返先再搵佢
好無？

多謝你巴打
我都明依家既我真係好難可以放底
如果我可以灑脫啲就好啦
可以唔使好似依家咁辛苦

唔好 你咁樣咪又係比人知道你既下一步想點
我覺得你要講都你講「其實我都唔知我做錯咩令到你要咁對我，但既然你係要逃避我咁我都唔迫你，再見」之類既說話好過你個句一百倍

我知道你而家既感受係幾痛苦
呢啲野係一定要經歷過先會有感悟
單靠我一把口係好難令到你冇左呢種感覺
只可以話 加油

再見，呢2個字就永遠無 我唔知呀
我真係好掛住佢，我直頭唔知做錯乜大野，佢粒聲都講到，就咁唔見左！！ 我要講既係msg都寫曬，我前日等左佢2小時放工，佢平時行開既嗰條路，唔見 明明星期日嗰日講左星期二放工出街，佢知我等佢架

點先可以令我唔再愛佢

我既睇法係 雖然我愛佢 但我愛既係一齊拍拖個陣既佢 而唔係我做乜都唔理我唔采我既佢

愛多啲自己

你明唔明句野既意思
表面上冇後路 但其實睇個個係咁睇：佢真係唔知自己錯乜？ 我係咪感該同佢講我咁對佢既原因？
咁樣反而令佢要正面回應你
同你講個啲間接回應係一啲用都冇 你話要打返佢公司又或者問佢啲朋友 咁樣反而比左壓力佢 更加唔想理你

好掛住佢 好想佢返黎我身邊

點樣可以愛多啲自己

多謝巴打解釋比我知，我理解能力係差架，佢成日都話我蠢。。。我聽日飛之前先send過去喇

我都好想，我今日想到。。。走左去拜神求佢返黎我身邊

加油啦。
呢啲案例真係十個有九個都係咁

唔捨得咪cool煲囉
捨得咪放手囉
得罪講句其實佢粒聲唔出走左去
你心裡面都已經有答案啦
都唔係小朋友啦仲細咩咁無責任
要求佢同你講清講楚？諗下好啦
捨得嘅 冷靜下做返自己
得到佢 失去自己 值得咩？

結果呢？？？全部無得返轉頭？

我係電話喊到崩潰佢都好堅決話要分手
好唔想好唔捨得
只係想可以繼續好似以前咁一齊開開心心

星期日嗰日都好正常，係星期一個電話有好少火。。。。之後就再搵佢唔到。。。

排除左意外既可能性？

喊比人聽其實真係唔係一個好方法 因為根本冇可能喚起到佢既同情
就算喚起到都只不過係一時既諗法
佢同你講得分手就知唔係一時既諗法

佢嗰日返工可能好唔開心，態度有d差，咁我一聽到佢好無耐性話晏d打比佢，再打比佢，地鐵又收得差，我係咁話聽唔到，cut左線。
我再打唔到電話比佢

有人係公司見到佢，佢有返工

咁佢可能想冷靜下 比啲時間佢啦

接受唔到要分手
咁咪只可以等時間過

有啲野 係整定架 唉

時間會令你接受

希望我可以面對

人真係可以好狠心

好啦
就算咁樣想分手，點都會講聲掛

我覺得身為男人唔會咁冇交帶 你唔搵佢佢遲早會搵返你 無論結果好壞 反而係你到時唔好衝動 再次嚇走左佢

可能佢唔知點面對你or唔想你面對or知道你會挽留所以想決絕d 算啦 唔好諗咁多 你唯一做到既就係開心d同快d 放低

你要明白，唔會有方法令你即刻唔愛佢或者忘記佢，呢個係一個過程，甚至可能會好漫長，亦會好辛苦
你唯一可以做的就係捱，唔好俾自己去搵佢，一次都唔得
係好辛苦，而且你仲要係呢個時候多重打擊，你要預左自己呢排都係行屍走肉咁過
但係我以一個過來人話你知，當年我女朋友帽我，上午講完分手，下午我一個好錫的師弟就跳樓死左，當年的我基本上行屍走肉左兩三個月
但係，宜家的我，一樣活得好好
當你覺得累覺得辛苦，唔好唸佢，唔好唸外公，唔好唸任何令自己傷心難過的人和事，要去唸下自己，唸下媽媽，為左身邊的人，努力生存落去，努力走出低谷
呢一刻你可能睇唔到有光，但係我地成班巴絲係度陪你一齊行！
如果蛋卷bb真係仍然覺得好辛苦，係度爆一直係度爆，爆哂出黎，將所有負能量發泄哂出黎，然後喊完一輪繼續努力活下去
(唉，好想tg你安慰你，我絕對明白你的情況，因為我都經歷過)

佢咁樣做都係等你頂唔順 逼你講分手姐

你點醒埋我阿巴打
我本身都打算搵返男朋友問佢可唔可以係返埋一齊

你真係咁覺得？ 但我唔會！

其實如果你宜家Chur佢，佢一定會覺得你煩，咁到時你肯定玩完
俾大家少少時間唸下段關係消化下先喇

知道

因為我都係咁
不過佢消失左兩日 我chur左佢兩句
佢就話冷靜下咁

而加我都好想搵佢呀

今日第三日了
我好想攬住佢

嗚
點解又一樣 我呢幾日係各個post都搵到同命人

絲打我都係第三日 不過係佢講既第三日
之前已經失蹤左兩日 考試又無見成十日

如果你真係仲好愛我好唔捨得佢，不如你試下望住佢張相，然後將所有想同佢講的說話錄音錄低，然後如果將來有機會，就俾番佢聽
至少當下呢刻可以抒發一下

會講到喊
我前日講成件事比個朋友聽 再睇返啲片
喊到喘

好撚小學雞

總好過你自己屈於係心

所以我好想搵返佢
但為左唔比佢覺得我更加煩 死纏爛打
知唔知我而加忍得幾辛苦

我有望住張相諗緊佢係我隔離

我都係
wallpaper都唔想換

尋晚見到我啊公最後一面 有一刻都想可以跟埋佢一齊走
曾經見到有為情自殺既新聞我都會覺得啲人好傻
但嗰刻我終於明白佢地係咩感受
不過我知道我唔可以 我仲有我媽 我屋企人係到
我啊公都想我可以堅強咁過落去 照顧埋屋企
雖然我仲係覺得個心好痛 想像唔到之後無左佢既日子可以點過 但我會試下努力放低
多謝你啊巴打
如果唔介意可以加我tg Eggrollbb 我都想可以有人同我傾下

我都覺自己好唔成熟好小學雞
對唔住

絲打我地一齊加油
雖然個心痛到想裂

唔分過手又點學識拍拖呢
下一個會更好

可能淨係今次都嚇怕晒
曾經100%真心付出 到頭來...

你痛因為你真心過

如果我早啲見到依段說話就好...

分手啦

Ai